請問⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻⸻(狗隻#1149)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證

【突發】特朗普的弟弟Robert Trump病重去世

認同詛咒Donald Trump言論

舊罪證
[突發]龍門冰室廚房佬受襲

對受襲手足幸災樂禍，並且使用殘體字，足以證明此狗隻實為蚑那狗

鳴謝power_off巴打

殘體撚

同場加映兩隻甩P洗版賤畜：

._________ 疑似白卡佬

香港獨立五訴實現 疑似PR公司

push